# Teste para Engenheiro de Software

### Status
Implementação da aplicação realizada.

### Detalhes
* Aplicação criada com react create app.
* Dependências instaladas com YARN.
* Sistema operacional : Windows. 

